海燕37 秒前 10 【颱風追擊】1713號熱帶氣旋 天鴿 HATO（15W）#15

颱風追擊：熱帶氣旋天鴿
1713號熱帶氣旋 天鴿 HATO(15W)
來源：日本
意義：天鴿星座（鴿子）
【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤熱帶氣旋路徑圖

▲香港天文台(HKO)

▲ 日本氣象廳 (JMA)

▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

▲ 全球預報系統 (GFS)

▲ 各機構綜合預測

▲ 過去48小時動畫

海燕37 秒前

好想快啲睇96w

好唔尊重天鴿

開過啦

再黎過

海燕37 秒前 10

聽人講過
如果直譯
唔應該叫 天鴿
應該叫 天鳩
真定假

十隻海燕不如一隻天鴿互動

停用此post 出去搵過隻雀啦